有冇巴打已經成手現金準備接貨?

又係時候回歸啦 !